HOSANAVT là Đại lý chính hãng tại Việt Nam cho các thiết bị điện và tự động hóa từ 40 Nhà sản xuất hàng đầu thế giới: Asco, Fisher (Emerson), IMI Norgren, Lechler, Piab, Turk, Harting, Wago, Weidmuller, Sick, Dynapar, Eaton Bussmann, Festo, Burkert, Solberg, West Control Solutions, Balluff, Bindicator, IMI Maxseal, Aeroquip (Eaton), Ametek, Anderson Greenwood (Emerson), Bettis, Crouse-Hind (Eaton), Fluke, Hengstler, SMC, Pepperl + Fuchs, Omron, Tektronix, Belden, Beko Technologies.
Chuyên cung cấp: Thiết bị điện và tự động hóa, đầu nối, Linh kiện thụ động, Tủ điện, Thiết bị điều khiển bằng khí nén, cảm biến, thiết bị test và đo lường, công cụ dụng cụ.
Hàng hóa đầy đủ chứng chỉ CO, CQ, giao hàng nhanh, bảo hành theo chính sách của hãng.
Giao hàng nhanh, hỗ trợ kỹ thuật nhiệt tình, giá cạnh tranh.
Liên hệ: sales@hosanavt.com; mob: 0767652761.

Vào thăm website của chúng tôi: 
<a href="http://hosanavt.com">Đại lý thiết bị điện và thiết bị tự động</a>
<a href="http://hosanavt.com/imi-norgren-vietnam-distributor-2020">IMI Norgren Vietnam</a>
<a href="http://hosanavt.com/fisher-vietnam-distributor-2020">Đại lý Fisher Emerson: Cung cấp valve, actuator, regulator, spare part</a>
<a href="http://hosanavt.com/asco-vietnam-distributor-2020">Đại lý Asco Emerson: Cung cấp van điện từ và spare part, các sản phẩm của hãng Asco Emerson</a>
<a href="http://hosanavt.com/aeroquip-vietnam-distributor-2020">Đại lý aeroquip</a>
<a href="http://hosanavt.com/ametek-vietnam-distributor-2020">Đại lý Ametek Vietnam</a>
<a href="http://hosanavt.com/anderson-greenwood-vietnam-distributor-2020"> Đại lý Anderson Greenwood (Emerson)</a>
<a href="http://hosanavt.com/harting-vietnam-distributor-2020"> Đại lý Harting</a>
<a href="http://hosanavt.com/belden-cable-vietnam-distributor-2020"> Đại lý cáp điện Belden</a>
<a href="http://hosanavt.com/beko-technologies-vietnam-distributor-2020"> Đại lý Beko Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/piab-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Piab Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/lechler-nozzles-distributor-vietnam"> Đại lý vòi phun Lechler</a>
<a href="http://hosanavt.com/burkert-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Burkert</a>
<a href="http://hosanavt.com/bettis-emerson-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Bettis Emerson Việt Nam</a>  
<a href="http://hosanavt.com/bindicator-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Bindicator Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/bussmann-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Bussmann Eaton</a>
<a href="http://hosanavt.com/maxseal-vietnam-distributor-2020"> Nhà phân phối Maxseal</a>
<a href="http://hosanavt.com/crouse-hinds-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Crouse Hinds Eaton</a>
<a href="http://hosanavt.com/fluke-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Fluke Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/gems-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Gems Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/hengstler-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Hengstler Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/dynapar-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Dynapar Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/festo-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Festo Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/pepperl-fuchs-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Pepperl Fuchs Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/phoenix-contact-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Phoenix Contact Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/balluff-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Balluff Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/solberg-vietnam-distributor-2020">Nhà phân phối Solberg Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/smc-vietnam-distributor-2020">Đại lý SMC Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/sick-vietnam-distributor-2020">Đại lý Sick Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/tektronix-vietnam-distributor-2020">Đại lý Tektronix Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/wago-vietnam-distributor-2020">Đại lý Wago Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/weidmuller-vietnam-distributor-2020">Đại lý Weimuller Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/west-control-solutions-vietnam-2020">Đại lý West Control Solutions Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/turck-vietnam-distributor-2020">Đại lý Turck Việt Nam</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-dien-omron-e3z-l86">Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-186 tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-dien-omron-e3z-t86a-d">Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-T86A-D tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-dien-omron-e3z-r61-2m"> Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-R61-2M tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-dien-omron-e3z-t81k-2m">Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-T81K-2M tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-omron-e3z-t61-2m">Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-T61-2M tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="http://hosanavt.com/cam-bien-quang-dien-omron-e3z-d61-2m">Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3Z-D61-2M tại Hồ Chí Minh</a>
<a href="https://ignitiondeck.com/id/dashboard/?backer_profile=70102">NHÀ PHÂN PHỐI NORGREN VIỆT NAM</a>
<a href="https://wiseintro.co/norgren-vietnam">NHÀ PHÂN PHỐI NORGREN VIỆT NAM</a>
<a href="https://bavutex.baria-vungtau.gov.vn/gian-hang/4797/san-pham/cung-cap-imi-norgren-regulator.html">NHÀ PHÂN PHỐI NORGREN VIỆT NAM</a>
<a href="https://hatex.vn/gian-hang/cong-ty-tnhh-ky-thuat-thuong-mai-hosana-13078.html"> Đại lý fisher Emerson</a>
<a href="https://hosana.gianhangvn.com"> Đại lý fisher Emerson</a>
<a href="https://bavutex.baria-vungtau.gov.vn/chao-ban/cung-cap-cam-bien-quang-dien-omron-e3zd61-tai-ho-chi-minh-va-toan-quoc-23674.html"> Cung cấp cảm biến quang điện Omron E3ZD61 tại Hồ Chí Minh và Toàn Quốc</a>
<a href="https://cty.vn/hosanavt/san-pham/Fisher-control-valve-fisher-regulator--1547.html"> Fisher regulator Việt Nam</a>
<a href="http://nhungtrangvang.net/cty/1187903382/c%C3%B4ng-ty-tnhh-k%E1%BB%B9-thu%E1%BA%ADt-th%C6%B0%C6%A1ng-m%E1%BA%A1i-hosana.html"> Van Norgren</a>
<a href="http://www.effecthub.com/user/1809748"> Đại lý Norgren Vietnam</a>
<a href="https://www.plimbi.com/author/27024/imi_Norgren_Vietnam"> Norgren distributor Vietnam</a>
<a href="http://www.effecthub.com/collection/index/1809748"> Đại lý Fisher Emerson Việt Nam </a>
<a href="https://www.facebook.com/pg/Hosanavt-Electronics-Automation-Distributor-in-Vietnam-106735374259502/posts/?ref=page_internal"> Norgren Vietnam</a>